［何妖隻過街老鼠關我撚事？］重要民調眾籌冇人推

佢俾人褫奪博士學位就正常啦 笑佢都曬鳩氣

好啦推返正經野
以下原文自小丑梁勁廢巴打

鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

大家好，我地係一群熱愛香港的小市民
我地同鍾庭耀教授都有同有共同理念....就係強大的民意可以擊倒極權政府

重覆的野我唔再多講，可以睇返我舊POST
簡單來說，鍾庭耀教授會整份民調比我地香港人凝聚香港人本土內部共識，堅決咁話比個港共政府聽，香港人一撚定要你交出真相及回應市民要求

眾合上幾個POST 巴絲GE 疑問，我整左個民調/眾籌Q&A﹕

Q1) 已經有好多機構做緊民調，點解我地要衝出尼柒﹖﹖﹖

A1) 根據我地的觀察，市場上已經有好多唔同有具公信力機構每星期都會按不同事件做民調。由於每日都有太多慘劇/ 警暴事件，好多時做完個民調之後，大眾的焦點已經轉移。所以我地希望持續咁追蹤一些在已經發生左好耐的大事件(例如721 831)上的意見，提醒大眾及港共，香港人一定有官方認證的真相及交待

Q2) 咁多眾籌，我點信得過你係咪呃人??
A2) 我地只係一班咁岩同鍾庭耀教授有相同諗法GE人，簡單D講，大家可以當我地係一班民調中心義工，我地唔會拎今次走今次眾籌一分一亳，全數比晒民調中心

香港民意研究所官方網站﹕

Q3) 香港人已經日生活係水深火熱之中，做個民調有咩用??
A3) 今次運動入面有個重要精神兄弟爬山
前線日日同你食子彈食TG，而家對家日日分化，要和理非同勇武割席
但是，前線需要GE唔係食物，唔係金錢，係活生生GE人出尼支持。
有前線做矛，和理非可唔可以威返次，幫手做份有公信力的民調支持佢地打狗，話比前線同全世界聽，和理非係你地最強的盾，我地無捨棄你地同香港人

Q4) 份民調有咩用???
A4) 比個例子大家睇﹕
【抗暴之戰】香港抗爭漸失外媒關注 專家︰要增添「人」的元素帶出故事

國際社會開始對線抗爭有D 微言，和理非係時侯全面進場。 一份咁大型的民調 (有讀過social research應該知，一般來說，700 萬人抽1000 個做民調是已經足夠)
但是，今次鍾庭耀 發起持續及滾動式民調遠遠超過1000 個受訪者，有非常非常高的可信度，同國際社會講我地和勇不分

[u]A5) 前幾個POST 你屌到連登仔唔幫手屌到仆街，態度又差，點解我要幫你??
希望連登仔明白前幾個POST點解我屌左你地耐咁，我出左4 個post求大家都無反應，得罪你地我道歉

對唔住示意圖﹕

回歸重點﹕

第一個民調報告出，好快會出第二期﹕

來源﹕
立場新聞

蘋果日報

上面數據表達左香港人對港共不滿及要強烈要求真相，只要我地可以民心不變，民調就可以成為一分最強國際文宣，話比全世界聽我地有幾不滿

正如我POST 1-5講，最後今次民調及公投需要大約80萬，而家先得12萬都唔夠
民調眾籌傳送門﹕

香港人想反抗就入尼課金啦
除左民調眾籌，大專學界同眾志都籌緊錢

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding﹕Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

香港人，反抗

睇完唔推正仆街

推

半日完成眾籌啲氣魄喺邊度！

Push

推呀

會唔會出英文report?

另外，最後一條係「支持反對延遲」定係「支持延遲」？？